[推到完場] 巴塞隆拿 對 畢爾包

19西波咪撚賣牙套時間 4:00am

照舊西波唔睇了

嬲鳩 唔睇了

再買巴塞仆街死

各位疤狗 估下條中場線
#22 #r4
#5

等埋line up 有r4就瞓

美斯今晚生日

西波

又老一歲

Arthur

最後一場

thank you and goodbye

影帝唔係黃牌停一場咩？

你地個黑鬼中堅去左邊？

暪傷打完世盃已經唔見左啦去左後備等走

希望呢場唔係0:0閪波

牙吐轉會出左官方新聞？

你地8號仔做咩走得咁突然

邊度

lm

賣arthur，死全家

上兩場食牌又停賽

開波未 想訓了

有無巴打有拎

去左美國打劫商舖

# BLM
# IAMNIGGERTOO

Footybite

乞兒求link

SO9

對面後生到
跑死班老野

要LINK自己SAVE

繼續踢 美斯戰術

西到 都係訓先

So9食屎啦

9號個廢老係到做緊咩

電話又勤力又跑到位
係無人傳俾佢 俾so9飛機都無佢份

好無癮

屌多兩錢重等陣就入波，好撚閪

賣蘇未

廢到咁 燈都無用

真係得美斯有能力帶起個進攻

pk jm9

griz

跑完過晒人 都係揾返so9

維度係巴都可以係鐵膽時，巴真係點算

佢真係踢得算好因為 FDJ又傷左 冇理由出拉

av勁成日有貨交 唯一係年齡大姐

講老態 SO9仲嚴重過AV

旁述
杯麵俾失
旁述：and now we know why he is the defender

根本冇人入攝冇人拉空位
個個同對面堆後衛企埋一齊睇波

無人打到邊 塞曬係中路俾人守死
場場坐和望輸

So9其實仲有咩用，紀念碑咩，爆唔到，射術無晒，又無氣

So9要越幾多次

杯麵真係好晒 俾華狗雪撚到廢曬

現場啲歡呼聲點黎

應該00到完場

有DJ打碟

播錄音帶

巴塞今晚有無機會贏播屌

換fati /光頭未

痴撚線 換個後生嘅走係做乜鳩

今晚應該和波屌

買左1000巴塞贏 屌老母西

傻閪仲買巴塞
我地閪足成年啦

點解巴迷會忍到基士文呢個仆街

場場散步死老豆咁款

買撚左盤 1折出讓

叱呢隊野如果無美斯，一定頭5都無

拉

我贏錢啦 1-0 而家

拉子

竟然係拉

可能佢都唔想踢主力冇人迫住上
咁老轉得會都預左踢替補掛
算唔算唔想做主力做左

有d人想做主力又冇人欣賞
岩岩相反

咁快gel頭 我仲要多粒

好撚煩 死賭撚返賭波post啦

67 又要永續拉

唔反拉子一星期

煙花聲

呢到唔比講賭野？

條前場幾時可以比番三叉戟既感覺出黎
得番美斯有進攻能力

好難，蘇7同mk仔都無突破力

疫情邊有心踢

so9不如掛靴啦

#4做返次英雄再生鏽嘅刀都有鋒利嘅一日

in 我拉we trust

關咩事 之前已經係咁 好耐啦

以前一路都KEEP住前場三叉戟 6冠個陣又好 細哨個陣又好
去到MSN個陣都係 而家進攻越縮越窄
美斯越老越踢得辛苦

換完人之後爽到
頭70分鐘讓賽？

迫害arthur

美斯老啦啲隊友又唔生性
我諗呢兩年尤其是依年
係美斯踢得最辛苦個幾年

msn都仲叫有小白沙維控場 中場拎到俾前面三個自己搞

終於收so9
光頭

puig
一出成隊波生哂

pubg 今日幾好
唔知有無大隻咗

fati突破

fati呢下敢去

算係大隻左
成個小白咁
好耐冇踢到咁順

av嚇撚死